唯恐天下不亂 摩佬：夏神去皇馬好啊！

車路士陷於多事之秋，未來兩個轉會窗都不得買人，在聯賽盃決賽又發生了將帥不和的鬧劇，前景絕對不容樂觀。在這個時候，前車路士領隊摩連奴火上加油，認為夏薩特應該到皇家馬德里發展。

夏薩特一直都是皇馬追逐的目標，去年更有傳他與泰拔高圖爾斯被皇馬打包收購，最終離隊的就只有高圖爾斯。面對車路士現在的困境，夏薩特跳船的機會頗大，連摩連奴都認為他應該走人。摩佬說：「你問我他有沒有效力皇家的能力？他的確是有的。」

摩佬又說：「他是否有能力穿上皇馬球衣，在巴拿比奴球場上獻技？他的確是有這樣的能力。夏薩特有的是罰心，至於他會否長效車路士，折或轉投如皇馬般的大會，我不能預知，因為我們已經很久沒有交談了。」車路士在未來兩個轉會窗都被禁止買人，如果夏薩特真的離隊，這絕對是重大打擊。

樓主on9

ys

摩爹定電叻開工先

尋日場波雖然係一扭五係世界級
但變速真係慢左好多如果係salah一早形成左單刀洗乜cut返出泥等對面回房啊踢得唔夠爽有價好賣佢只會越來越廢到時俾車狗屌

好奇問下，唔俾買人，咁有人走可以點？
係青訓升人上黎踢？

借

嘩 我地係咪睇緊同一個英超 沙拿變速會勁過世三？

世三依家慢左好多架啦連中遊閘都爆唔過
佢要停低再轉向次次都拖到對面回曬防
頭三十米慢到嘔好易俾人追返
可能你小睇車仔不過都岩嘅依家車廢到無人睇

邊有人睇垃圾車